宇宙級重心 上樓係今鋪！

沙特阿拉伯-0.5/-1 必羊
中東佬來電

🙏🏻

lm

燈咗沙特師兄